# Варианты задачи.

## Вариант 10.

В первой части программа с рекурсивной функцией для расчета степени __n__ вещественного числа.

А во второй, программа которая будет выводить в виде таблицы ФИО и дату рождения всех студентов в группе. Для каждого студента указаны:
- ФИО
- Дата рождения
- Зачетная книжка:
    * Название предмета
    * Дата экзамена
    * ФИО преподавателя
